向中央表達行政長官應付颱風問題有冇用？

作為港人，有責任對政府施政發表意見。
尋日打完個咁犀利既風，有人發文話舒一口氣但就無實質工作。佢舒完一口氣，大家喺佢個facebook講咩佢都唔會理，倒不如搵佢上司仲好

上網搵到條link，係俾中國政府國民反映遇到既情況。但係要登記要有大陸電話卡要有大陸身分證

但係，網頁上提供一個電郵係俾人send附件
sjhlanmuzu@mail.gov.cn
呢個或者係最簡單直接既方法

有個留言系統叫向總理說話 Direct inbox 習總理 但同上面一樣要有大陸身分證註冊

退而求其次，中國政府微博，可以隨時留言。有微博戶口簡單得多

至於香港中聯辦就只有聯絡電話，未知可唔可以表達意見

除左上面既方法，仲有咩途徑向中央表達意見呢？